ESPN：如果美斯放棄薪水，且一年不踢球，巴塞願意放人

人情味

點解一年唔踢

咁做乜唔留佢度一年hea踢又有人工

咩條件黎

高進咩
一年內我唔准你同人踢波，更加唔可以承認你係美斯

疤狗都幾好笑

小花一年唔踢波，谷埋谷埋驚佢一年後炒人40比0

咁我不如逗你份糧，用一年日日約Bale打Golf好過啦

又係hupu啲topic

特登搵個英文source出嚟

屌

虎扑何求

Hupu篇文下面本身就係英文source
反還反
尊重下活蛇

今日幾多號？
巴·老·母！

有人情咪既支那樓主做咩唔貼新浪新聞？

好呀, 去鏝跟操囉

小花請你尊重合約

一年唔踢波仲叫做願意放人?

留係到 最多白坐一年逗人工 走既話又有得踢返波 咁點解會有呢個option

樓主新浪虎撲兩邊走架

愁笑痴

屌你老味留番低同你hea踢一年，一拍兩散

而家你話事咩？

最後都係打官司姐

貼原文link都追擊我，cls

咪堂享受下退休生活環遊下世界體驗下囉

一年你唔放我咪坐響度收錢

一年之後本身已經完左約, 講到你巴狗有得揀放唔放咁

扮住張家輝先

美斯: ok場場入烏龍波囉

去咗鏝之後話係歷史文件 又贏

疤:人地要同我一樣咩都冇

屌你老母人地garden leave都要出糧啦

美斯得一年約，頂半年就可以波士文離隊

驚日後比成炒番轉頭

死疤狗 肉撚酸到 垃撚圾球會 聽降班啦 百年基建 一朝喪

呢D濕鳩新聞盲既聽完笑到開眼

西班牙葡萄牙人就係一班晒閪人黎, 唔專業冇honor煩膠, 如果歐洲係中國, 西葡就係四川雲南, 響歐洲各地生活過就知

秒

美斯咁既年紀, 唔踢一年會變咩真係無人知
如果真係咁玩可能係足球史上最大攬炒

一年無薪假，on9

損人不利己

留係到磨你一年人工
睇下邊個傷D

戇鳩，同bale鬥用手扮望遠鏡鬥望囉咩啊，咁撚串

柒撚到

上面成班傻鳩好似發現左寶咁覺得係真架
放棄薪水一年不踢 本來下年就免簽
仲洗鬼放咩 成班on9

佢一年唔踢洗乜佢放 本身下年都完約

咁啊，我又唔踢又有糧出唔好